Реализуйте generic-класс Pair, похожий на Optional, но содержащий пару элементов разных типов и не запрещающий элементам принимать значение null.

Реализуйте методы getFirst(), getSecond(), equals() и hashCode(), а также статический фабричный метод of(). Конструктор должен быть закрытым (private).

С корректно реализованным классом Pair должен компилироваться и успешно работать следующий код:
```
Pair<Integer, String> pair = Pair.of(1, "hello");
Integer i = pair.getFirst(); // 1
String s = pair.getSecond(); // "hello"

Pair<Integer, String> pair2 = Pair.of(1, "hello");
boolean mustBeTrue = pair.equals(pair2); // true!
boolean mustAlsoBeTrue = pair.hashCode() == pair2.hashCode(); // true!
```